有無人食過鯡魚罐頭

係咪真係咁臭？
新城市廣場同金鐘有無得買？

香港買好似200幾蚊

太貴

都幾貴
但拎去餵狗智唔會比人告虐狗？